強烈建議連登增加投票功能

大家都有唔同既建議發表。如果可以令大家的意見更為一致, 可以考慮在開新post時增設投票選項, 減少彼此分歧, 以及收集各位的意向(匿名)。

正負皮都差唔多